Pour lancer les tests : 
- Sous **windows** tapez la commande **start-test**: cette commande facilite le lancement des tests sous windows
- Sous  **linux** tapez **vendor/bin/phpunit  tests** :ici tests represente le fichier
ou se trouve les classes de tests 